求推薦低耗電打機顯卡

用300W電，唔換電有咩顯卡推薦？玩Witcher 3, Kingdom Come: Deliverance

依家嘅配置：
底版：Asus TUF x470 plus
CPU：AMD Ryzen 5 2600X (pure rock slim 風扇 120W TDP)
GPU：NVIDIA GT1030
RAM：8GB DDR4 *2
SSD：SanDisk 1TB

300W真係夠咩
利申電腦白痴

都有1030仲想點

最強顯卡1030你都有啦仲洗乜換

真係啱啱好夠
1x AMD Ryzen 5 2600X
2x 8GB DDR4
1x GT1030
1x SSD

Load Wattage: 243 W
Recommended PSU Wattage: 293 W

玩到咁極緻真係唔常見

真心唔識，係咪即係一定用換電？有咩推薦？電平貴有無分別？

顯

CPU, RAM 同SSD係上次換，跟住已經使晒錢

1030 定 核顯勁d?

核顯？核子顯像？聽落好似好犀利咁喎

冇，你張GT1030已經封咗頂

你

核能顯示

老

母

臭

閪

認真答你
乞食就唔好打機
讀好d書先

認真答你
顯你老母

你放張顯腿囡囡相出黎咪答你囉

1650囉 啲電直接係你pci-e slot到俾線都唔洗插 你粒2600x可以入bios睇下有無得較eco mode食少啲電

唔駛換，顯卡最勁係你嗰張

人哋唔係問顯示卡，係問顯卡

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

如果要換gtx 1660 super，要買幾多W嘅火牛？

純屬參考

Specs > View Full Specs

N卡：1650 super
AMD: 5500xt
性價比上1650 super暫時高啲，不過可以睇吓自己想用咩廠選擇

都話GT1030囉

版又X470,粒U又2700X
隻牛就比300W,用咩思維去配置嘅

俾人湯

原來有傻仔會買300w牛

300w而家真係好少而家高level少少既display都要200w起 你不如翻下pt賺多少少先換好過啦 火牛都唔係貴

你見佢會用1030就知on9仔去黑店啦
2600x+1030既話
我寧願用9400算鳩數

佢個spec真係

用2600x x470
但用300w火牛同1030顯卡仲要用sata ssd

都唔知樓主係咪上埋哂百度d乜春圖拉丁吧之類比人昆

個d大陸仔都唔會推d咁既伏spec掛

可能大陸仔有水抽咪伏下樓主

隨時樓主果兩條ram得2133/2400頻率
個火牛可能仲要唔足火300w

依前舊機慢慢升返黎，未夠買顯卡

火牛要幾多W先夠？500W？600W？

咁就咪撚講「顯卡」啦
level都完全唔同

你而家咪用緊「顯卡」囉
GT1030呀嗎
再上就全部都係顯示卡，冇顯卡

你個300W火牛係咪比12V足300W先

上唔上到1050 LP

上唔到，因為佢要嘅係顯卡唔係顯示卡

咁要上百度喇

同問

CPU: i5-4440
底板: gigabyte H81M-DS2
RAM: ddr3 8 gb ram
火牛: delta ex400w

部機用左6-7年 呢排肺炎無學返 如果補返張二手GTX1060 玩下gta5 想問下隻火牛推唔推到

火牛應該ok
建議加多條8gb ram